留係慕尼黑4日有咩好做？

暫時

Day 1. 達豪 寧芬宮
Day 2. 新天鵝堡
Day 3. 下午睇波拜仁 朝早唔知做乜
Day 4(Sunday). 德意志博物館 藝術館

Hofbräuhaus

踢番場波

去天鵝堡不如去楚格峰啦 天鵝堡無人吹到咁正

橙同蘋果冇得比較喎。

我反而建議，若果玩完天鵝堡時侯尚可，喺富森食埋嘢啦，個鎮都幾有feel

唔去天鵝堡 改去Oberammergau
有間民宿正到pk 壁畫好靚

去科學館 不過唔知係咪你會去嗰個嚟

你day4啲野嘢搬上day3朝早
day4去楚格峰啦
仲有BMW museum呢

呀
仲有DDR museum都幾得意可以去

睇得波既 過埋bmw museum加olympiastadion啦
話晒拜仁舊主場

我去咗楚格峰之後都覺得好正！

去完天鵝堡覺得值既 真係靓 同你親身睇個感覺唔同

聽日好似咩mesume night 開到凌晨2點 可以睇完波再去博物館

應該朝早去 Olympic park 之類 要預返時間入場睇波

行左十日條腰頂唔順 係市內算

好似幾多野玩

去魔法森林